雲海：政府趁亂 靜靜雞委任咗個腥港人做一帶一路專員！！

9成9黨員 有政治任務
已經唔係浪費公帑咁簡單 係間謀行為

推

支那式賊系管治手法...